老孫唯一不敵球王武磊嘅係。。。。

今日個老友同我講
有個大陸仔話佢知
孫興民乜都勁 唯一輸畀球王武磊嘅。。。
就係佢嘅國藉
然後個大陸仔一大堆偉論
(下刪1000字)

奥袋！

駁5島

long time no see

佢哋兩個上前線為亞洲人爭光 你喺冷氣房玩分化

你係咪戒咗賭

yes,輸4了， 有緣再見

你都算幾忍得 真係唔好賭了

美斯都係啦